討厭老鼠同雞穎有冇做愛冇咩意思

應該討論有冇中出過
雞穎bb有冇落過bb